體通天下個apps唔work

所以我而家要用第二啲stream睇

push

其實係咪淨係我定係你哋都唔work

我都唔得

外國stream睇啦

完全唔撚得